屌你老母成個大球場好撚腥

成堆死利狗成地精

半個主場

今日成個CWB都係啦

好彩冇出街

樓豬會撚出街